【反送中運動】至少百名被告因傷缺席首次聆訊 20 人投訴遭警毆有明顯傷勢 8 人被打至骨折

報道：

至少有 8 人投訴遭警方拘捕時受傷骨折，或遭警方毆打至骨折，有女被告兩條肋骨骨折或手骨斷裂；另有 3 人遭警員以警棍襲擊至頭破血流，須縫 2 至 6 針不等…

每日一願望 狗蓄爆袋亡

推

廢警唔夠料就屈打成招